有冇人試過食開心草（貫葉連翹）？？

有冇人試過呢隻草本藥阿？
食完係咪真係開心d㗎？
Ps 我唔係講緊大麻

利申：自己應該有d抑鬱但唔想睇醫生，想試左其他方法先

如果你要Hi or 正能樣就唔洗，我身邊已經好多呢啲人 。